{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/yeongjogwan",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "英祖館 (영조관)"
    },
    "text": "英祖館 (영조관)\\n\n全羅北道全州市完山区チュンヒャンロ5218-12\\n\n全州川が近くに見下ろせる場所に位置している英祖館は、韓屋ホテル「王の至密」11棟のうち１つ。王の至密は朝鮮歴代国王の名前を付けた棟別に宿をもっている。そのうち第21第王の英祖の名前に因んだ英祖館には正1品金室、正1品銀室の2客室がある。客室内部は伝統韓屋と現代風のインテリアがおしゃれに調和している。英祖館の2階に位置している金室は原木の垂木がむき出しになっている天井が雄大な感じで、1階の銀室は金室より天井が低くこじんまりとした感じがする。客室はそれぞれダブルベッドが2つ置かれたベッドルーム、低いテーブルと椅子があるリビング、バスルームで構成され、ジャクジーのあるシャワー室とトイレを分離して宿泊客が便利に利用できるようにした。ベッドルームとリビングは障子入り格子柄の引き戸で分離した。備品としては冷蔵庫、コーヒーメーカー、ヘアドライヤなどがある。 屋外の芝生広場には子供たちが思いっきり走り回れる民俗体験施設が設けられた。ユンノリ、投壺、板跳び、輿乗りなど伝統遊戯の体験ができる。ホテル内には２つの韓屋レストランとカフェがあり、古めかしい雰囲気で食事とお茶を楽しめる。午前には韓屋レストランの香遠亭でサラダ・ナムル・チヂミ・パン・ベーコンなどが出る朝食バイキングが食べられる。全州を代表する観光スポットとも近いので観光にも便利。車5分で全州韓屋村、南部市場、豊南門に行ける。",
    "QA": [
        {
            "question": "英祖館はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "英祖館は全羅北道全州市完山区チュンヒャンロ5218-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "英祖館は何棟の韓屋ホテルで、何客室ありますか？",
            "answer": "英祖館は韓屋ホテル「王の至密」の11棟のうちの1つで、正1品金室と正1品銀室の2客室があります。"
        },
        {
            "question": "英祖館の客室内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "英祖館の客室内部は伝統韓屋と現代風のインテリアが調和したおしゃれな空間です。"
        },
        {
            "question": "英祖館の金室と銀室の違いは何ですか？",
            "answer": "英祖館の2階に位置する金室は天井が雄大な感じで、1階の銀室は天井が低くこじんまりとした感じがします。"
        },
        {
            "question": "英祖館の客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "英祖館の客室には冷蔵庫、コーヒーメーカー、ヘアドライヤーなどの備品があります。"
        },
        {
            "question": "英祖館の周辺には何がありますか？",
            "answer": "英祖館の周辺には全州韓屋村、南部市場、豊南門などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "英祖館の近くにある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "英祖館の近くには全州韓屋村、南部市場、豊南門などがあります。"
        },
        {
            "question": "英祖館ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "英祖館ではユンノリ、投壺、板跳び、輿乗りなどの伝統遊戯の体験ができます。"
        },
        {
            "question": "英祖館内に何がありますか？",
            "answer": "英祖館内には2つの韓屋レストランとカフェがあり、古めかしい雰囲気で食事やお茶を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "英祖館で食事はできますか？",
            "answer": "はい、英祖館内には2つの韓屋レストランがあり、食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 432
    }
}